保齡球高手求指導

點先可以拉起隻手唔會好似想跌波咁
我打曲球 之前一直無搵過教練
只係打左咁多年邊打邊睇自學
終於買左所謂既私家波
但係出手點都係要左手扶波
4步法出手 去到第3步半 左手都係扶緊個波
已經拎13磅而我本人係170磅
之後都係雞翼手出波
點都做唔到右手係全伸直 拎10磅公家波都係會甩波咁
以為手指位公家波唔好 專登買私家波都係咁